屌 丁可欣 定 Catgirl?

Catgirl 正評
丁可欣 負評

屌你定屌你老母？

講笑姐，兩個都唔屌

我會揀樓主 如果一定要揀嘅話

冇圖點揀？

睇丁可欣跳twerk都知如果佢坐上嚟un應該會好爽

推

如果攞支槍指住我逼我一定要屌嘅話，我唯有屌丁可欣丫，我要代表月亮懲罰佢

Catgirl, 寧屌肥婆不屌賊婆

留名屌定班留why not both 既鳩頭

why not both 唔屌

pish

成班正義撚話屌Catgirl唔屌賊婆
我就寧願屌賊婆都唔想人獸交

一隻豬 一隻雞

雞唔撚係獸啊，屌你個腦壞既

齋屌又唔係過人世 賊婆又何妨

你叫雞都唔會查人家宅啦